(新手求教) Sony A5100, Fuji X-A3, Canon M10 邊部好？

已經有單反，想買多部細機旅行用，主要影景，大家點揀？
或者有冇其他機推薦，筆直5000度

a6000 好過 a5100

E...美。

agger

唔好買canon m10
一係m5 一係m3

RX100

Rx100

Canon M10用家

M10好冇用？